有髮型師幫伯伯義剪頭髮

有髮型師幫藍絲伯伯義剪 伯伯感動落淚坐地濠哭

唔洗咁感動喎

有冇多啲髮型師幫手義剪?
想入行果啲，可以試下
見到就手剷下

剷中間 留2邊

幾好睇

終於出現
等緊剃眼眉
利申 睇文革歷史學的

推